發惡夢同健康有冇關係

近排成日發惡夢
係咪精神唔夠健康

有冇得醫

沒關係

你係咪壓力大

來生再做好人